R7000 用家

你地部R7000 用左幾多年？ 有無壞？
我用左2年幾，最近lan 同wifi 成日突然斷左，要reset

3,4年，無事

我買咗半年左右 有時會信號不穩
但我買返來果時 唔知點解已經有帳戶
上網睇有人話有時出廠唔記得reset
唔知會唔會因為咁樣影響

4年幾 好正常

應該唔關事

4年左右

用左3年半冇野
有冇試下刷rom?

搭單問
50M洗唔洗用到R7000

r8000成日斷，搞到我刷左ddwrt，穩定好多，但最高速度少一倍

50mb wifi?